ig shop買鞋

有無ching係到買過鞋
好驚買到假鞋 但周圍都搵唔到 得佢哋有

Ig shop有既鞋 出面都一定搵到 睇你搵唔搵only

邊款？

stockx